有冇諗過今晚如果冇狗黎，大家9點可以和平散去

嗱！依家唔好屌住先， 唔係話叫你哋散水。
現場一個警察都冇，前線示威者冇人同警察對峙， 大家係唔係要漫無目的咁樣等警察嚟 同佢哋打番鋪？
今次天時地利人和，我好想畀個提議大家！

如果等狗到，佢哋根本上就準備咗要圍鳩住班示威者。
日前馬鞍山警署班速龍都同你講話「旺角見啦柒頭」， 根本佢哋好想落旺角打鳩我哋。但係若果我哋響同佢對線之前就全部散去， 本身谷住谷住等緊出火舞棍嘅警察就會嬲到爆。

另外， 更加可以向外界表示，暴動嘅唔係市民而係警察。 警察出手挑釁， 先會搞到示威者發嬲對峙。 如果警察唔出現，所有人就可以和平散去既話， 咁以後所有仆街嘅暴動言論，都可以入係響警察嗰一邊數。

咁啱今次冇乜警察 ！ 我哋冇必要留守響度。
只要我哋做一次和平散去就夠！
所有文宣，所有言論，我哋都可以任講了
聽日走唔走隨得你啦！

好撚老實，我唔係話大家一定要咁做， 不如大家試下做一個投票。 睇下大家意見！

有冇諗過今晚如果冇狗黎，大家9點左右可以和平散去？點睇？

正皮=散
負皮=留

唔好係到投票，現場決定

呢個提議唔錯

真 覺得今日做左野

有陣時現場決定可能係會畀班警察挑釁到，嬲到唔願走。

但係依家警察都未到， 我只想喺度畀個提議大家。
趁大家都未有傷亡之前， 其實係可以走一次， 等網上文宣組可以做嘢，一次就就夠。

將所有暴動責任推畀警察

真係企前面個班前線係唔會咁諗

鳩sir放風 9點清場

無狗你啲人咪一樣問點解無狗 同圍9警署 真難服侍
曬氣啦 樓主

如果真係嬲到唔願走，都唔會睇到個投票POST就肯散水
比完建議現場自己決定就好，唔好呢到用投票既方式引導現場人士

無警察 最安全

係會的, 但係班狗食哂藥, 按奈不住要打人發洩.

OK OK， 呢度個投票不能作準
我依家只不過響度推過提議畀現場前線睇
希望大家可以參考下我嘅意見。

至於點解要九點？ 因為不反對通知書去到九點。

見到前線都進步緊
和理非思想上同行動上都要進步跟上啊
85罷工係一個好進步

現場應該睇呢個

多謝鳩硬sir放風

係， 如果大家和平走一次嘅話所有文宣嘅矛頭都可以只向警察製造暴動。

提議轉場

如果等到佢地企齊係度上曬full gear，就嚟打就直接走人，咁就真撚狗

推 希望有前線睇到

走唔走得切？？
以佢哋呼呼喝喝嗰啲態度，根本係 撩人打交

鳩硬蛇

老老豆豆 今日目的已達到
塞紅隧癱瘓油尖旺
冇必要等到班狗出黎咬人先走
聽日仲有得玩呀喂

我都係咁想法!今日做既野超出左預期了

9點散!向人多既地方散!跟人群坐車/鐵走

好

今晚準時散，留啲精神體力聽日行將軍澳

in 鳩蛇 we 7s

又叫散水 收收皮啦

光復香港

唔準再現場決定決決決決決到俾人拉呀

九點前好全部走
廢時走唔切比警察捉

狗9點出場清，手足8半開始散，狗對空氣擺陣

推到前線手足睇到同考慮

一次咁多，之後唔好散，
今次冇人 挑釁，
大家真係唔使漫無目的咁等狗過嚟咬人

聽日又出黎, 唔散水唔通搞足48小時咩

警察叫晒女人街唔開

而家撤,等班狗無野好做,商鋪覺得無端停業笨左

BE 水

推

係，呢個真係入晒黑警數

支持 呢幾日仲要keep住打仗 留返d力頂埋後面嗰幾日佢 無謂冒險犧牲幾個前線嘅風險

佢哋有心放大示威影響
進化左

太子有狗出動
親眼見到

推，睇有線d狗出緊黎

驚有死士走唔切

留力星期日星期一

見好就收
來日方長
仲有大把機會

快走喇！大半個鐘前金水喺何文田嗰邊有廿架警車喺度呀 準備好似7.28咁架喇！

快啲走唔好戀戰呀 唔好送頭喇！

聽日接力喇

佢哋以逸待勞， 等我哋行到攰曬就嚟拉人
我哋今日散啦

贊成游走， 唔好俾佢地準備

梗係要等佢哋企足全日先同佢哋開戰， 依家我哋行咗全日， 體力同狀態大家唔平衡， 真係無謂捱打呀

文宣大力宣傳 冇黑警 最安全

我最希望係做呢樣嘢

Push

早d 返的抖 聽日港島再黎過仲好

今天玩爆成個油尖旺區
有狗就散啦
一個都拉唔到先贏到盡

推到前線，睇下啦

真

好想佢地聽到

行到冇赲 就會走 今日玩遊擊 警察唔組織防線唔會敢清場 唔驚好似上次沙田咁 俾人打到變死狗

現場識做架喇，提議呢啲畀人睇到就夠

咪撚投票啦

PUSH

OK，講左不能作準了

理性去睇 絕對係
可惜有人總係戀戰

Be water

真係傳緊9點清場

be water

咁你地散啦

鳩sir 比料話9點

勸下戀戰手足轉場

話你唔係差佬真係冇人信
9點都知
一定好撚高級

岩 見好就收👍

agree

呢個幾好

咪咁陰謀論
不反對通知書去到九點呀
之前佢哋全部係不反對通知書未完結之前做嘢。

咁依家如果九點鐘佢哋都很遵守契約嘅話，咁我係咪遵守囉。

做水

大佬，場波仲有排打架，
今晚走一次畀文宣組做嘢

留力聽日後日再出嚟

Stay safe

Be water切勿死守

係

鳩硬sir

依家走就可以證明到無狗就和平，

push

唔一定要散哂，可以去其他地方，但最緊要多人，唔好落單，大家加油

好想做呢樣野

push
呢個提議唔錯
support

認真，我都同意你既諗法。

換個角度諗，今次示威冇狗出現，全日都非常和平，暴徒個名可以即刻甩。如果之後發夢既日子又有狗出黎亂尻執法既，反打番班仆街警渣都冇問題。因為我地證明到我地係理性既，我地打尻班仆街只係自我保護。

各位，Be Water

無警示開槍都已經習慣左

無警示下，同時由四方八面直接推進、圍捕，係唔出奇

現場手足小心

【幫推】旺角哨 一手現場UPDATE

push
支持
但尊重前線

我都同意由現場決定
但係都好應該向現場提出樓主既意見
利申 冷氣軍師

係，真心好想做一次，一次就夠，今次天時地利人和。

決你老母咩
現場次次撚磨爛蓆
又唔撚走

雖然我係咁諗 但我無條件支持對線
光復香港 時代革命

散啦，武警出黎好驚有人走唔切，信我一次

鳩sir

算啦，你係到講咩都冇用

推啦

一向都係提供意見 現場既人記住同前線多溝通

今次最佳機會，錯過左就唔知幾時

其實最高 招係虐畜，引狗跑，而唔係俾狗咬！

轉場玩

上個禮拜畀人拉咗40幾個，瘋狂洗版話打遊擊，be water
結果

又話be water 而家就企哂喺尖沙咀狗屋前面

我已走

走！！

走一次既勇氣

文宣要諗定點應對今晚場火 啲藍絲群一定咬實唔放搶民意

Push
唔好送頭

Push
一個都不能少！！

8.5 罷罷罷！！！

各位，車都燒埋，走先啦
咪俾人拉

走啦

85重頭戲

開始清場

太子出大隊兵喇

快閃啦

唔好戀戰，明天再戰

三四重厚既防暴

鳩硬蛇想做返人定繼續做狗

散走去第到佔領

狗來了

等佢地上哂裝就散

鳩硬出正經Post，仲要幾有道理

佢地唔會走
等圍捕

成班on 9唔送頭會死㗎

今次信鳩sir
走人喇

無必要同差佬搏命 會受傷又有機會被拘捕
撤退最緊要係無得比CCTVB
影到佢哋想影嘅畫面
之後無限放大無限loop

今日請大家be water
8月5日對香港人好重要
今日不受傷不被捕
8月5日需要你

無一次決定係be water

然後次次俾人拉十幾個落單義士

事實係現場永遠都唔散水 次次都一打義士被人拉真係好心痛 咩叫be water我真係好想知有冇人明

太遲 有堆硬係唔肯be water 磨爛蓆
而家班狗係咁放煙就衝 前線根本睇唔到佢地衝埋去 實走唔切

push,咪送頭

反正無野好衝，留返d力85大晒冷都好

好撚老實講曬開口牌都冇人願意走
個個都喺度戀戰

佢如果肯聽我哋講走一次咁多就好啦